飛雞同護士真係怨婦行業

日日fb屌客
做野又唔見有咁神心

女人之所以狗衝去做空姐，其實並唔係真正想做空姐呢個職業，而係佢地需要一份空姐性質嘅職業。咩性質呢？就係一份可以令佢免費/廉價去全球各地地標/名勝影相，可以去大量豪華酒店房間/泳池/coffee shop/健身室影相，可以去全球國地購買相對廉價嘅名牌，番工放工一出門一舉手一投足都受人膜拜，撒網收兵當交朋結友，賣身又可以講成戀愛拍拖嘅職業。

點解咁強調影相呢？因為呢個年代，港女嘅cv就係fb,ig, 同黃浩銘一樣，佢地會花盡心思精力去豐富佢地嘅cv，景越靚，露得越多，狗公質素就越高。有咗一批高質狗公供養，資源多咗，又可以飛少啲，多啲時間扮靚做gym，馬革線變腹肌，無欏變翹臀，然後啲相又索啲，識到嘅男人又再高質啲。呢啲叫以戰養戰，我唔知你地明唔明。

開頭講過，佢地其實唔係想做空姐，只係想要空姐性質嘅工作，方便佢地達到第二段所講嘅目的。大家諗下，除咗空姐，仲有咩職業有呢幾種特性？事實係有嘅。首先係有錢佬個女，例如何超蓮呢啲，但世上有幾多個何超蓮呢？呢啲好講命水。又或者係大明星都得，即係要做藝人。再落去就係做model，再衰啲就做o靚模。

但諗真下，以上所講唔係人人都適合做，有錢女講命水，藝人唔係個個可以入行，model又唔夠高，o靚模又不屑去做，咁一個小康之家甚至公屋出身，又自命讀過下書嘅港女，從事咩職業先可以達到第二段所講嘅目的呢？好自然就係空姐。

空姐仲有一個好處，就係進可攻退可守，佢賭注無做藝人咁大，你做藝人，閒閒地要花十年廿年落去，紅唔起就乜都無，呢世都要孭住過氣二打六之名。但空姐個身份就好用得多，目標未出現果陣就攬住個貞節牌坊當自己做正行，目標出現果陣就話係真愛鍾意佢上進，公係佢贏，字都係佢贏。而且做咗空姐先，之後可以去做藝人，但做咗藝人先，就唔係咁容易接受到做空姐。

所以，空姐不單只唔係佢地目標，而且只係第一步，有咗空姐呢個身份先有之後漫長嘅部署。

以上成編文你地可以一句都唔同意，因為鬧空姐嘅人我見得多，了解空姐嘅人係好少，最了解空姐嘅---佢地自己又唔會承認，所以世上除咗我應該無第二個講得出呢番說話。

但你地可以記住我以下呢句說話，真係袋錢落你地袋，就係；今時今日，正行當偏門做，偏門當正行做。明白呢句說話，你會睇通好多社會現像同各行各業嘅搵錢方法。